[全部都係春] 「小陽春」已開始 樓價全年升5%

香港文匯報訊（記者 梁悅琴）

新年伊始，美聯集團主席黃建業昨日表示，中美貿易達成首階段協議、量化寬鬆令銀紙貶值、低息環境持續、金融業及剛需帶動下，今年樓價將先跌後升，預期首季後出現回調，但下半年將可見底反彈，全年樓價料升約5%，尤其看好600萬元至1,000萬元住宅表現。他又指，本港樓市自去年11月起政府放寬現樓按保樓價上限後已爆發「小陽春」，一手盤再現接近「一Q清袋」，發展商都趁市旺推盤，估計「小陽春」將持續至農曆新年後。

小羊春小羊春小羊春小羊春小羊春
今年真係好多正盤推 大家點樣迎接小羊春

快啲升啦

攬炒期間入左幾個單位

第一城同一類單位跌20萬。284呢跌破500萬

但你新老頂又話要打地產黨喎
一時一樣 點㗎

得1千01個4xx$
依家最平5xx$

香港樓長升長有，香港政府取態明顯

跌穿5球個單位，你知唔知係最低層？你知唔知係最細隻嘅單位？